尋日係沙田唔見咗銀包

On9仔尋日係沙田新城市廣場下面巴士站至希爾頓中心左右個位跌咗銀包
*土黃色 綠色鈕 牛皮質地
有刻到英文名noelle*
入面有身分證 學生證 8達通等
如果執到麻煩tg @iamcora😭唔該晒
大概係咁既樣

宜家先黎開po搵？

報失囉 可能有人送左去警局

尋日有放上fb tg失物gp
原本怕會煩親人

張圖係咪自己畫 幾靚

推

好似tg見過
土色
有少少綠線

幫推

！！！！
巴打求一下個gp link!!!

[公海總谷2.0]求助、討論、情報交流區
總谷資訊台 @hkrallyinfo 歡迎所有香港人參與討論：不分化！不篤灰！不割蓆！

大消物
前身由各物資站站長聯盟，提供前線最準確物資消息及資訊。

現接受報料，更希望市民能主動搬貨上貨。
無力量大得過群眾力量！

用group>media 睇下快d

找唔到再問我其他group link
可能記錯

唔見有啊會唔會有其他gp link？🙏🏿
麻煩晒你啊

612 reminder

啊雖然唔係我既
但唔該晒先！！

希望你搵得番
下次小心!